同男朋友考慮緊分手 求意見

長文慎入 最後有懶人包

同佢一齊咗就黎半年，大多數時間都好loving好sweet，大家都好痴身，係愛大家上面都幾夾。

但佢以前係一個好花心嘅人，同ex拍拖有出過軌，又有玩交友app。後來佢自己決定要做番好啲，咁啱就遇到我。初時佢都對我麻麻，佢未放低ex，暪住我msg ex話唔捨得。俾我發現咗，鬧完交我都原諒咗佢，因為我一開始都未係咁愛佢。後來我地一齊，就愈黎愈愛對方。

但慢慢，好似發現好多價值觀都唔夾。例如係生小朋友，移民，佢social我唔social，同埋佢同屋企人好close但我好唔close。呢啲問題愈黎愈多，我自己都有諗過，但諗住好愛佢，好似依家咁互相遷就就可以一世。

點知佢最近識咗個新女同事，個同事成日flirt佢，我見佢地傾咁多計又咁flirty，不斷同佢表示不滿。佢話本身對個女同事真係無野，但開始覺得氹我氹到好唔耐煩，同時個個女同事又對佢好好，我地之間又有咁多問題，就向我提出，係咪應該要分手。我地大家都未傾好，未有答案，到底一段關係係愛重要啲，定係實際嘅生活點都要夾先會穩定？

懶人包：
同佢好多價值觀唔夾，例如生仔、移民、so唔social、多唔多陪屋企人，愛可唔可以解決一切問題？

Push

感建分

都係籍口
只係識左第二條女

一齊半年就諗生仔同移民，你哋都唔太正常

咪分手 你都有左答題啦 同埋你係被動果個呀宜家

冇 永遠都會有條刺 建議分手

其實我一開始都feel到 佢地唔係普通朋友
發曬脾氣要佢少啲聯絡 佢話搞到件事更差
其實係咪我太天真 仲信佢講

你理性上已經有答案 睇你理性感性兩者點交戰

有女仲同人曖昧分硬

又未真係做 但都會傾下想唔想姐
佢覺得如果夾唔到 無謂浪費我青春 拍多幾年又係散

真係好唔捨得
但感情嘅野唔係本身就應該感性咩

佢未玩夠唔想定落黎
放手喇ching

本性難移啊

Exactly what I want to say .

唔好唸咁多啦
落街跑步先啦

人係咪唔會變 出過軌嘅只會有下一次

男人尼講唔係架

其實佢係想生仔個個黎 話如果我唔生 但佢真係好想有小朋友點算

人大咗唔會定落黎？

佢好似覺得無得生仔 就可以連感情都唔要

傾咗成晚無食過野好肚餓依家好shock又訓唔到

男人理性動物尼

夠愛無用 今次俾你發現咗同人曖昧
下次你可能就發現其他野
理智嘅就分手 唔捨得就繼續
但係要有心理準備浪子唔會為咗你回頭

咁樣都算係長文？

咁佢女同事正d定你正d先？
(包括樣，波，腳，體型身高)

睇得你好唔開心
但係無辦法架
都要move on

其實一段長久既感情，係建基係雙方既不斷忍耐同妥協上高。 如果你自己或者對方都唔想忍既，咪算數分手囉。

咁你睇落似係因為理性覺得唔夾 定純粹識咗個新

又係一個以為player會改嘅傻婆

邊一樣都好 重要咩？
結論都係分

係佢根本唔夠愛

其實都係 自從發現咗佢同ex msg，我就一直好懷疑佢，成日都要check佢啲野

我唔知佢女同事身型點 淨係睇過樣 自問自己都唔差 唔少人追

Yeah
又有pair準備分手
開心

我覺得可以繼續嘅
但係你要有心理準備更差嘅情況會發生
只係你唔捨得放手
如果佢真係愛你嘅 佢點會做呢啲令你傷心嘅嘢

咁點解唔揀啲好仔要揀player?

人哋分手都唔會同你一齊㗎

你對呢段感情都無個信字，算啦

會唔會有辦法可以繼續一齊
真心好唔捨得 以為一直咁樣落去可以一世

唸完都唔會有答案
反正都係分
食下野落街跑步算啦

價值觀呢d野今日唔夾

聽日都唔會夾

除非突然發生咩阿媽遺言之類

你可以繼續一齊㗎 但係你要預備自己唔會開心

咪同一個唔定性既人生呀
有左B但佢照flirt 女甚至出軌你就後悔莫及
唔好俾呢D說話呃到

其實我都有諗過佢諗嘅問題 最後我揀咗忍
依家到佢揀
佢問我 如果佢真係要生 咁我會分手定妥協
但我真係由細到大都覺得自己唔會生
唔知十年後會唔會改變諗法？

係咪我太蠢

佢想換女了

你覺得 佢話想生 但我唔生嘅 會唔會我都唔夠愛佢？

有成大半年冇得扑野 攞正牌出去搵sp

靚女多數蠢

所以你係

樓主抵死

你又好似啱 好多時都覺得佢做呢啲野之前無理過我感受自己街到見到靚仔 𥄫多眼都覺得好似對佢唔好咁

以牙還牙同啲仔msg
如果佢冇咩大反應就分手放過自己，之後佢就會同個女同事一齊
佢一直令你唔放心日check夜check，其實你心裏有數啦

感情嘅野邊係揀我認自己係感性行先
同埋以為佢真係唔再係以前咁

熱戀期連未來生幾多個仔女叫咩名都ff埋嫁啦
有咩唔正常

但同佢相處真係好開心 一見到面已經好番好多

其實佢依家係我隔離訓緊佢話好攰 聽日再傾

所以愛係咪可以包容曬所有野？

明知咁多價值觀唔同都死要一齊咪搞到今日咁
其實你條仔唔係愛你，唔係都唔會成日出去搵第2個

下 乜你仲意為嗰d價值觀問題係原因呀?

日日擔驚受怕 咁唔開心為乜仲一齊？
仲有你講移民生仔咁重大既分歧 呢啲無得磨合
你要諗清楚值唔值得為佢而放棄你所想
半年唔算長 要斬纜就快

其實無乜可唔可惜 拍拖就係互相了解
了解過唔岩 磨合唔到就分手架啦

實會因為今次又有條刺
但我諗得更多嘅係 我地之間價值觀唔夾 有無可能會一齊落去
有嘅話 或者我會再俾一次機會呢段感情
始終都好難搵到一個相愛嘅人

係你想移民同生仔？

係喎 差啲唔記得咗呢個point
感謝提醒
咁假設同佢再拍多好多年 見到佢真係定性呢？

咁你睇清楚啦？ 搞搞吓好仔都變晒player

分啦 放佢個樣出黎 我同你打佢小人

有關係咩

一個要生，一個唔想生，點可能夾到，勉強都係浪費時間

佢都係近排先係咁
根據佢嘅講法 係我唔俾佢同個女同事傾計 佢覺得屈佢氹好煩 先覺得女同事好好

同我生 我比到幸福快樂你 come on baby

我明呀 但有可能都會因為你繼續同佢一齊
而錯過一個更加愛你嘅人
你要諗吓自己想唔想成世人都將就
都要提心吊膽唔開心

叫你分手冇咩用 不如俾多啲意見你 你自己諗吓
諗吓自己想要啲咩
可唔可以同一個同自己價值觀差太遠 又俾唔到安全感你嘅人行多幾十年

佢似騎牛搵馬咁

同你一齊左都仲搵其他女

我唔覺得淨係愛你一個

你打得段野出黎，都知發生緊咩事

你其實心入面都清楚佢係咩人

我諗呢刻自己唔會改變諗法 其實有啲唔敢講我唔會變 怕佢即刻同我分手
雖然一齊咗半年 但如果要分都已經要有好多野要處理
又見曬朋友屋企人咁

係佢呀

佢話係我太煩先顯得個女同事好好

嗚嗚 多謝你

如果愛你係咪你唔生都唔會離開你？

我係唔想生個個喎ching

唔止生咁簡單樓主數到咁多缺點，又成日check 住條友，根本樓主理性就形住兩條友無可能有結果，但情感上唔捨得

你條仔未定性+咁多野唔夾 ，好難行

長遠都唔會有好結果
趁早斷欖

咁樣都講得出

丟哂我地男人既架 抵打

知自己想要咩嘅 但都知唔會搵到心目中perfect嘅伴侶
其實我只係期望相愛 簡簡單單咁生活 就夠
安全感方面 或者我會期望佢之後證明俾我睇

你唔想同佢生啫 同我又會想生架啦

咁咪叫佢去溝女同事 on99

男人想生想傳宗接代好正常
你俾唔到呢種野佢注定分手💔
佢都係騎牛搵馬加上而家女同事主動

佢話係我地唔開心 先顯得個女仔好好
我都有同佢講 一齊得一定會鬧交
咁新識嘅女仔朋友就梗係唔會鬧交 梗係覺得好好

有乜好問 轉個頭氹你兩下咪又成隻狗咁爬番返去

男仔有時背負父母嘅期望，你唔生，會令到男朋友煩惱。
一個親家人，一個唔親家人，大家就住就住，價值觀咁唔同。

如果你係靚女佢仲走去偷食話 呢d仔好人有限

或者係啦
我想像我地嘅將來係 佢用時間證明俾我睇佢愛我 唔會搵第二個 咁就無安全感呢個問題
但依家好似係生仔移民問題解決唔到

咁點算我好唔捨得 同佢相愛好開心

千祈唔好分
你辛苦少少啃咗佢

唔好唔開心 比叔叔攬下無事 傻女黎

Fuck boy aint good, Good boy aint fun

低你死啦 咁唔夾都仲要想繼續 留名等睇你跳樓自殺

佢實會溝到 個女同事好主動姣佢

價值觀唔同係好難長遠地行落去

一隻字都冇睇
有分手念頭就分

佢根本都未玩夠
放過自己啦

咁係咪應該去搵個唔生嘅 至少呢個咁大嘅問題唔駛夾

屌依家幾粒字都好意思叫自己做長文
唔怪得比人叫文化沙漠啦

嗯 我都有自知之明
但依家係佢考慮緊 我唔生 係咪要分手

佢話係我地近排關係唔好 然後同個女同事傾計好開心
但佢地又無真係做啲咩

難行唔代表行唔到嘅，
不過行落去要花好多心力磨合，因為始終都要面對你地唔夾嘅地方同埋就咁睇你係下把位，繼續行落去辛苦個個應該係你

原來得個半年
分手啦屌
有咩考慮
半年可以有幾多感情

我覺得佢真係有改咗 如果俾著以前 佢依家應該講都唔同我講就同個條女搞埋咗

你點知

咩同男朋友考慮緊 佢你條仔考慮緊飛唔飛你渣

道理係人都明 個個都係唔捨得姐

不如你灑脫啲，飛咗佢啦，你飛人好過人飛你
搵過第二個同你相處得開心嘅人唔難，唔洗驚

你信？ 唔好咁傻啦 唔好 就 搵其他女傾 唔同仔傾 ？ 咁你依家搵我傾囉 同佢單聲

我唔想分架 係佢提出想考慮
我曾經都有過呢啲念頭 但最後一齊耐咗覺得開心就無理

咁其實你講到移民、生仔呢啲話題已經理性>感性
無理由明知唔夾又唔夠愛都繼續勉強大家一齊落去㗎。。

但分手會好傷心好唔捨得喎
見曬朋友屋企人
同曬全世界講

佢話男仔唔會明

真係唔可以用感性去妥協？

叫佢食屎啦 分手 下個會更好 咪再比呢d垃圾花心撚 害左你

你可以睇下

其實你自己已經知道答案
我地講幾多都無用呢啲野認真答左你都唔會聽得入耳

依 d 籍口嚟啫，佢想你有罪惡感，變咗ex，佢咪又話唔捨得你

我仲係好希望愛會解決到所有問題
或者佢唔係咁諗

男先會明佢係想溝第二條女先同女傾

出過軌嘅人真係...不了
我之前ex又係 先係偷偷del wts對話唔比我知
話冇嘢 結果都已經上埋床
只能講 男人有得食唔食咩
就算對方豬扒都好

係咪要有定心理準備 分咗手佢又會黎搵番我

無論男人定女人，佢講得出「我地只係普通朋友」，都已經唔會普通。
真係普通朋友求鳩其廢事覆佢機添啦，仲解釋？

Yes佢都del咗好多對話
佢話係驚我見到唔開心所以del

佢同新女點識

真呀
之前都有另一個女同事好姣咁
但佢真係除咗公事無咩點理佢

到時你要企硬，唔好浪費青春喺 d 花心友度

因為嗰條女好撚豬/唔啱佢食

新同事 但係隔離team 放工佢地幾個人搭的士 問埋條女搭唔搭 就開始傾計

如果你咁怕受傷，做乜要拍拖？唔受傷點會長大？
你同自己交代咪得囉，自己開心最緊要，關其他人咩事？

知道了
我知唔應該再繼續 但可唔可以唔分手

可能係 今次呢個好似靚少少

今次係第一次好高調咁拍拖 唔知點面對

你地都係app識？

假設佢真係無呢？

係呀

唔好咁 都一齊咗半年 好認真拍拖

識過第2個啦咁

只要你冇自殺/傷害人/傷害自己嘅念頭，你一定面對到
曾經好幾次以為自己過唔到嘅難關，最後咪又係生勾勾冇事
喊完唔開心完，自然會move on

我同你情況差唔多
我用四年等到佢改
當中好痛苦好傷心
但我會話好值得
要改唔係唔得，三樣野，時間、忍耐、愛
你一廂情願係冇用，我係好彩，你自己諗

點解喎
雖然app識 但係真係愛對方架
又帶曬我俾佢啲屋企人同朋友識

辛苦就放過自己

App真係無咩好嘢
大把人拍下散拖 騎牛搵馬
你都唔洗太認真住

應該唔會咁傻嘅 我好細膽
所以細膽到唔敢行出呢一步

哈哈哈同我條pk ex講嘅嘢一模一撚樣
果然天下賤男都係一個模式
所以我好明你宜家嘅心情 就算開po聽到人地叫你分手 但你都唔會想 btw 我果個三年幾咪又係分咗 所以真係睇你自己 人地講咩都冇用 你如果頂得順呢種生活咪繼續咯 不過仆街唔好喊

Ching係呢個post第一個咁正面嘅回應多謝你
我諗依家決定權都未必係我到 係佢想生 佢想移民 我唔妥協嘅話 就睇佢接唔接受到

Del chat通常一定身有屎

呢個諗法都幾好
唔諗咁多 開心就好 頂唔順就走

屌 啲女是咪突別鐘意player 哭能左

大家假設我地真係認真先啦好無

係
而家真正情況係
男友提出分手，女方唔肯死都話要傾吓

其實分手係單方面嘅事

99%
唔係咩嘢叫心虛

佢講完話係普通朋友 但又del msg 我更加無安全感
都唔知佢地到底講過啲咩
但又無野可以俾我捉住黎嬲

你覺得對方會為你放棄佢人生計劃咁偉大？

我明你諗咩 因為我都中過伏
覺得大家都係認真 直情soulmate咁款
點知知人口面不知心

其實app係一個好大誘惑嘅地方
玩得嘅人真係好難專注喺一個人身上

我都覺 所以已經叫佢唔好del
但佢地近排snapchat傾多
我咩都唔會見到
但見到佢地互sd自拍

可能溝慣女知道點lum女

咁佢移唔移民

得果半年
早斷早著啦
快啲搵過個啦
時間對女人黎講好寶貴

就算無呢個新女同事，你地都好多野唔夾啦
你要多謝呢個女同事幫你慳時間呀
如果唔係又拖多一兩年

同埋下次真係唔駛咁快帶人見屋企人（朋友可以見下）
完全俾麻煩自己

咁其實我都唔駛諗啦 係佢單方面諗姐
我啱啱直頭係到說服佢唔好分手
因為我都有一段時間諗呢啲
係咪好賤

佢呢種男人對女人好少有普通朋友
如果係普通朋友 根本一開頭唔會chat

我平時都有問下佢
佢會話咁唔生囉
點知依家又好想咁
我一向知佢想 但佢依家先突然想堅持
定其實係搵個藉口分手？

呢種人係唔會改得到
結婚之後都可以照偷食

佢一齊咗都已經無再玩架啦 我地嘅問題應該唔關app事

嘩!
咁撚明顯偷食你都忍到!
仲係到呃自己說服自己
不如你去廁所搵舊屎食下,我信你食得落口架

佢想呀

唔明點解social同陪屋企人都會唔夾
佢有佢同人social 陪屋企人 你有你摺埋一二邊
其實兩樣有咩衝突？
去到要傾分唔分手嘅話不如直接分啦 仲洗乜傾

其實我都唔想咁早見 係佢拍咗無耐就想
我怕佢覺得我唔認真 就就下佢

我講得個性格啊
好多玩開app人就係鐘意咩人都識下試下
好奇心好重嗰種

當然有例外 但好明顯你男友唔係

我講緊*

無啦 我搵得多過佢
利申 無介意 一齊開心就得

哎 都是嘅 都要有番咁上下實力 先做到 基本上應該係 起碼個樣掂先

拍咗好多年無事都會打回原形？

其實得果半年真係算吧啦
中學生拍拖夠鐘意講話以後要去disneyland擺酒啦
之後咪半年唔夠就散

你同佢又唔係3張尾，講呢啲做乜
下年分分鐘換咗兩次畫啦
真係唔駛咁認真

我都唔想架 個陣唔見佢好唔開心咁
我諗住大家都唔係玩玩下 早啲見都無所謂

會 有咗小朋友之後都會
只不過低調啲咁解

好奇一問
你識得人係咁？

唔好呀真係

知你而家諗乜
但好認真同你講呢啲都係你唔理性嘅狀態下諗嘅嘢
係絕對唔可以作準

你而家會以為ok過到呢關大家就可以繼續行落去
但你之後一定會後悔點解當初仲嘥咁多時間心機喺一個錯嘅人身上。。
你問心 你係咪以後所有嘢要妥協你都ok先？
妥協得一次就會有二三四五次，之後嘅嘢肯定會愈嚟愈嚴重，畢竟你而家先拍咗半年都無，你妥下妥下就會之後連自己都無埋

咁你都要諗下自己 要對自己好㗎
調返轉諗，如果佢夠愛你，係唔會要你去逼自己做啲自己唔想做嘅嘢
即使佢無開口問你，但你已經有咁樣做嘅諗法，已經其實代表你哋根本就唔啱喺埋一齊

唔係想潑你冷水
但你至少應該喺一個冷靜啲嘅情況下真係認真諗下你哋有冇將來

而家你應該要面對現實去睇清楚你同佢究竟夾唔夾
如果唔夾就唔好勉強大家
人生就係咁，你其實隔多幾個月都會好快放返低
同埋好老土講句，係你嘅點都會係你嘅
反而你如果死纏爛打/求佢不但止會令佢好反感
更加唔識珍惜你
仲會連自尊都無埋啊

呢個世界咁大
肯定會遇到更好嘅下一個㗎

因為佢想我陪佢見朋友 陪佢見屋企人
成日都怪我唔去
但問題除咗係我唔鍾意social之外 佢地成日都係weekday先搞 因為佢weekend要番工 但我weekday要番工真心要早訓去唔到
利申 醫護 唔夠驚害死人

我玩app係真心想搵一段一世嘅關係

識唔少人係咁
有啲仲要個樣好正氣 乖乖樣
Ig fb全部都係家庭照

呢個年代偷食仲要易咗

喺香港做貼心暖男係冇女鐘意

嗰d花心蘿蔔反而就好多女痴埋去

真係好唔撚明

我之前都咁諗
唔係話玩app唔得
但你要認清事實
App上面九成人都無打算認真

忍唔住都要講，樓主你都幾on9on9在你仲幫佢搵藉口，幫佢講說話。
咁既男人都仲繼續要keep係度，根本唔關價唔價值觀既問題，問題係源自於佢根本唔夠愛你，或者已經唔愛你，就算你改到自己同佢好perfect match都好，佢想識過另一條女，個心已經唔係你度，你做幾多到最後只會徒勞無功。呢d已經唔係叫做愛，唔好再做佢隻免費雞！
同時你要搞清楚，唔好以為自己好特別，特別到令雀仔可以為你停落黎。
分手啦！雖則你唔分手都好，最後都係一定比人飛！

忠言逆耳，說話係難聽，但其實想你好。放手啦，下個更好，唔好再搵player。

我都要墜入魔道 成為呢個遊戲嘅最終玩家 遊戲一切規矩我都視若無睹

一定搞咗啦
醒未

唔關事
感情幸福嗰啲好少攞上來講啫

多謝你咁有心機覆我
其實我暫時會堅持自己諗法呀
我好同意你話 佢愛我唔會逼我
所以我係諗緊佢會唔會為我妥協
我咁諗會唔會好自私？

都啱嘅 呢個問題遲早都要面對
或者今次只係導火線

半年貨仔
唔岩早啲斬唔好拖

但出黎做野 仲有咩途徑可以識人？

樓上咩事咁睇唔開po bam圖自爆

多謝你屌醒我
雖然都仲未好醒
不如我放開啲 唔再說服佢
佢想走就走 想留就留算

工作 興趣班 朋友介紹
呢啲全部都可靠過玩app
現實中識人都一定有仆街 不過比率低過app上面

如果真係無呢

唔會無 只係未

我唔怕同你講
好多仔都會帶啲女見家長見朋友

一嚟俾到安全感你可以拖得你耐啲
二嚟喺friend面前又可以威

呢樣嘢真係唔駛作準 男同女諗嘅嘢唔同
你以為佢有嗰個意思佢分分鐘無
無必要過分分析佢個動機

自問好摺 去邊都唔多social 係app單對單先識講多啲野
係咪無得救

咁如果佢未 然後繼續一齊 唔再同個條女聯絡
係咪就可以行落去

見家長可以好小事
我都成日上唔同fds屋企 同佢哋屋企人食飯

我又好似無咁諗過
一直以為帶番去實係好認真想拍長拖
我又太天真了

咁又唔好一碌鳩打一船人
我都有用App 我都搵認真
利申 巴

試下現實中都講多啲嘢

其實可以照用app
不過自己同身邊啲朋友都中過伏
你要預玩app失敗率係好高

唔好怪我鬧你
樓豬份人真係幾犯賤

就算未扑都已經變咗心

你係咪算靚女先 去多啲正常活動 興趣班 揀啲可以埋單好仔好過啦

對唔住

唔可以
呢個未 好快有下一個
問題唔係個女仔 係你男朋友唔定性

唔係話愛唔重要 但都要揀個更合適既人
愛情到最後都只會係生活既一部分
而且只係拍左半年已經咁唔穩定
你自己都已經有答案
你需要既係接受同時間

都幾好啦 不過係少啲打扮

睇完以為我女朋友開post
不過佢唔係訓係我隔離

呢啲早啲傾會好啲 大家知唔夾既話早啲分手 長痛不如短痛

樓豬做邊行？少男仔？

打扮吓自己 出街都多人撩你傾計啦

醫護呀 都唔想同同事拍啦 唔想影響工作

已經多咗啲架啦 以前真係妝都唔識化 雖然依家都只係識搽粉底

價錢觀可以變
宜家話唔生仔 到時都會生

我都有咁諗 但真係俾唔到promise
始終我由細到大都好討厭生仔

處理左而家呢段關係 平伏左心情先落一個階段吧

咁我都會因為社會問題未唔生 有得變

其實仲係未有心理準備分手
我依家有啲咩可以做

但我又唔係因為外在因素喎
係好討厭小朋友

拎張紙拎支筆
喺中間畫一條線
左邊寫繼續同佢一齊既好處同開心既地方
右邊就寫相反既野
寫完自己望下 再諗下成個過程
我諗你會清晰啲

因為我都係過來人 最近都仆過一次好痛好痛唔想再經歷

唔會呀我覺得
之前唔知喺邊度睇到
話每個人都係愛自己>其他人
幾無私幾大愛嘅人都有自私嘅成分
而呢樣嘢都好正常
因為得你自己先可以對自己咁好

我自己就覺得 如果佢真係夠愛你 你又夠愛佢
雙方係應該坐低傾大家可以點做令對方更加舒服
點樣可以修補同增進呢段感情
所以係應該一人讓一步 而唔係單方面係咁妥協

但好明顯齋睇文字就已經知佢根本唔會同你傾
都無心想同你長遠落去。。
邊有人明知女朋友介意仲私chat其他女 仲要用出名叫偷情app嘅Snapchat
你真係諗下佢對你幾「好」咁樣對你

好同意最尾兩段

其實愛情真係生活好小一部分
好快就覺得分手呢啲好小事
所以無謂過份放大一個人或一段關係
又要去委屈自己 單方面改變

原來你係護士姐姐

可能係姨姨呢

醫護就一定係護士

護士嬋嬋

估唔到深夜都仲有咁多巴絲咁有心機覆我
多謝你地

啱啱提到佢地snapchat互sd自拍 個女嘅仲要有心心
諗下諗下 都真係已經幾過份

就算我地價值觀有幾唔同 佢對呢段關係有幾不滿 似乎都唔應該係仲一齊緊嘅時間溝第二條女

或者我咁樣同佢講佢會反對 話佢地只係普通傾計
但無sense 唔識同異性避嫌 一齊都應該會幾辛苦

我諗呢件事無咁易可以放得低 生仔移民亦應該唔會讓步 咁睇黎都幾難行落去

或者我會同佢提出冷靜一段時間 希望我唔會心軟

天就快光啦 樓豬試下訓唔訓到先 遲下有機會再update大家

再次多謝咁多位 連登有愛

醫護都有好多種 唔一定係醫生護士

咁個結果一樣未得

我當左你係
唔係清潔阿姐就得

唔係啦 專業人士呀

醫生姐姐

真啊
不過女仔會將件事無限放大

快快休息

應該話當你鐘意一個人 就會放大佢所做嘅嘢
佢好小嘅動作 你都會好大反應之後不斷ff

感覺上佢變左心 所以建議樓主真係同佢分
長痛不如短痛

Exactly
仲會所有野都幫佢搵藉口

因為你好易美化呢個人 睇得佢太好
所以要抽離冷靜下

我都試過咁
一個月之後再睇返 就發覺嗰個人真係無特別
仲要有啲醜惡

愛可以克服好多問題
但而家個問題係 佢根本唔夠愛你

仲有
1.有出軌記錄 未定性
2.根本佢鍾意左第二個
唔認不特止 仲將個分手責任賴落你度
話係你管佢chur佢 先令佢覺得個女仔好好
邏輯上根本錯撚晒 咪比佢惡人先告狀
3.價值觀唔夾 好難相處落去
尤其是移民同生仔係好大好大既人生決定
唔好屈就自己

同埋你個topic名根本都錯
而家唔係你地商量分手
而係你條仔提出分手 你係比人飛
即使佢訓醒你同佢講唔想分手
佢下次都會搵其他位再入 再提分手
仲要佢而家同第個撻著左

樓主 我信你半年可以好愛既
但你都係止蝕走人吧啦

你有冇提出過weekend 見？
屋企人我覺得見都無所謂 如果穩定既話
佢既朋友我覺得見黎無謂

重有女同事個度 有啲咩對話令你覺得 flirt緊？
會唔會係你對男朋友既性格 所以條件反射？
同埋點解你會睇到佢地對話

真心講 價值觀唔夾 好難一齊
就咁睇左少部分 我感覺你就佢 好似佢無就過你咁
無錯 兩個人唔會樣樣夾 但唔會一邊就晒另一邊 咁樣好辛苦
如果係咁 你應該知要點做

俾個男人撚狗咁撚

補多句

4.其實你都唔會再可以100%信佢
佢呃過你 你心入面有條刺
你地繼續一齊 你只會不斷疑神疑鬼
會諗佢呃緊你 變得好敏感
你唔會開心 段關係亦唔健康

藉口
想去抽插第二條女咋

佢自己weekend好晏先收工 唔太可行

佢del咗好多我見唔到 但見到一句講埋心心錫錫個啲

我睇佢地對話多數都係佢係我隔離 見條女搵我 我開黎同佢一齊睇 因為其他佢del咗

其實佢好多其他野都有就我嘅 平時都對我好好 試過佢明明番10-11點 但6點幾起身送我番工 仲要唔止一次 佢近排都無咩逼我去佢屋企食飯 但好多時唔滿意嘅野無好好咁傳達俾我聽 依家就一次過爆曬出黎

*見到條女搵佢

可唔可以分享下

如果你討厭生仔，而你個男仔係想，我以男人角度同識過唔想生小朋友既EX既角度話你聽，個男人唔會想同你一生一世

係香港樣差都大把狗公追，唔好咁自信

真係藉口 已經唔關生仔移民價值觀事
根本佢就已經同個女同事有路
然後想借啲意飛左你
真心唔使考慮分唔分手
哩啲仆街唔應該比機會佢
你只係做返佢ex角色

咁至少唔係差囉 都有唔少同輩讚過

咁點解佢weekend收得晏 變成你weekday搵佢朋友/家人
我覺得拋出黎傾咪大家夾個放假日子
我明白你處境 我ex都做你個行
而我係做生意既 要好早好早起身而且無假放 所以佢家庭聚會都要揀黎去 佢屋企人都會體諒我

第二樣 msg問題
佢明顯未玩夠
自己有女朋友都要避免有啲過左火既對話啦 唔好話del唔delete 心心錫錫都盡量少啲用
唔係伴侶睇唔睇到問題 係無謂令第三方有錯覺

送返工呢樣野 有冇諗過其實佢收工玩完未返屋企 因為我感覺佢做飲食業？

好心佢去cctoy波台貼啦
做乜污染呢個post

咁花心仲要咁多野唔夾 唔分等幾時

拍拖真係好麻煩

所以我weekday都會推咗佢 之前去親都係第二日唔駛番工
至於夾假期 我地平時其實見都無咩機會 所以有假單期都會想二人世界去拍拖

Msg我真心覺得過火 但我提出個下佢竟然係燥番我轉頭 話唔係咁 都幾委屈

送番工個陣前一晚佢係同我一齊訓架
行業敏感啲唔方便講 但同做生意類似啦

好投入好認真對待呢段感情 諗住咁樣會一世 依家咁突然要放低唔易

價值觀唔同好難持續落去
即使相方都愛大家
但係當去到一啲關於價值觀嘅問題上面
大家會好難搵到平衡點

利申: 過路人

樓主知唔知咩嘢係價值觀？

生仔…移民…呢啲唔係價值黎架啝…

如果同妳一齊果陣會出軌
基本上一定只會有下一次
而且只會收得更埋令妳發現唔到

拍得半年貨仔仲係熱戀期都拍到咁就好心分手啦

其實我覺得早好過遲
遲分咪又浪費多啲青春
又唔係拍咗四五年有好多經歷要挽回果隻
得果半年就真係快刀斬亂麻啦

我諗過多幾年睇返
可能係無錯

你頭兩段回覆 都已經好清晰向左
時間已經少見 重要有疑似第三者
黎緊過左熱戀期會點？絲打你諗清楚

而家你唔敢行呢步 係你對佢重有幻想 但拍拖唔止講現在 重要講將來 好好地冷靜下 諗清楚呢度巴打絲打講既野 再作打算

如果分左手都好 唔好因為呢次經驗而唔信異性
每個人有獨立處事/性格 只係呢個人唔適合自己姐

放低係唔易 但拖落去仲晒時間
我以前都諗住拍長拖 不過對方玩玩下
唔夾既話早d搵過下個岩既仲好

就咁睇佢本身都花心啦

唔使諗，分咗再講，分咗之後如果大家都掛住對方，自然返撻

哈 啱啱係佢電話down tindr
原來同佢拍咗咁耐拖 間唔中都上去同啲女傾兩句
我都估到佢訓醒又會話無講啲咩 只係傾手兩句閒計 又係到搏我
各位 我睇清楚呢個人啦 無得唔分

仲等我啱啱仲同佢兜話依家無玩app已經好好
睇黎我真係盲撚咗

一個男人同妳一齊仲會溝女，証明左妳滿足唔到佢心靈，慾望

已經 Game over 了

分手只不過係等邊個，幾時提出

下一個可能會㚒啲，執野走啦

佢從來都無變過
依家咁樣仲輕鬆 一直我都以為自己無安全感成日煩親人 原來真係一直想再搵其他女

開始有心理準備了

如果一個男人真係愛妳就唔會溝女
而如果妳根本滿足唔到佢心靈，佢一定會繼續溝女偷食，妳點比機會佢都無用

問得遲少分手

其實佢都唔係同你傾分唔分手，只係佢搵到個新水泡可以唔要你
做人要錫自己多啲，就算強留到嘅都唔係一個愛你嘅人啦

你講得啱 今日開始要學識愛自己多啲

都話咗呢度啲絲打出親post都係講呢啲po
寧願畀player做肉便器 都唔會望正常人
講到尾咁唔捨得咪又係因為佢靚仔又flirt得
喜歡壞壞的人 不是喜歡長壞了的人呀嘛
食得鹹魚抵得渴 你預撚咗㗎
乖乖哋去含撚啦你

我自己都移左去左英國半年
大家方向唔夾，政治唔夾
最後放棄左一段本來去到結婚階段既感情
唯有做單身狗

利申 20後

屌閪啊

搵我真

愛唔可以解決一切問題，勉強冇幸福

有分手嘅考慮
其實就已經分得

早分早著

Dllm又發現條女前晚去咗搵佢 天光先見到成頸咖哩雞

算啦 再搵落去只會發現更多野令自己更加唔開心

分啦癲啦維也sa

我諗你自己都知要點做啦

中出即飛

係 比人帽過

唔會
有啲男人天性鹹濕就會想繼續玩
唔會定落嚟

長痛不如短痛
分開搵過個更幸福

手已分 好shock 各位巴絲 我依家可以點冷靜落黎

感情問題一概建議分手

價值觀唔同已經分得，除非其中一邊肯接受

落街跑步

有咩唔開心咪發洩出黎 喊影響到人既想做乜就做
想喊既咪喊 想收埋自己咪收埋
可能想出街食好西就出去食
既然分開左 唔好諗太多

怕疫情呀 成晚無訓過

絲打加油
就算訓唔到都盡量訓吓，試吓聽歌（？）
搵朋友傾訴，約出嚟見吓面

傻豬，佢一直都無變過

好醒啦

又無比人屌到啪啪聲？

呢類以樓主男友呢類人嘅性格，話唔埋已食埋女同事

垃圾，正仆街
明明自己係出面同第二個搞仲大聲夾惡

已醒 好撚嬲 cum咗佢一巴 趕佢走 dllm

啱呀 我話你一直呃住我 佢仲話無 cls 人渣

咁樣你都唔分，你重係咪人黎架
做返個人啦

分撚咗啦diu

做得好 唔好浪費自己青春

幾多歲？廿頭？？

好彩都係半年貨仔 睇清楚呢個人渣 姣婆咁撚想要送俾你 好行唔送

係

做得好
咪食回頭草

唔撚會 嬲到cls

試吓瞓一陣啦
你成晚冇瞓應該都好攰㗎喇
如果真係瞓唔到
附近有冇公園嗰啲可以俾自己靜吓？
聽歌我就唔建議喇 畢竟可能聽完會仲多嘢諗

我又唔覺攰但好撚 然後個人有啲緊張同手震
但又無咩力出去行咁

佢想扑嘢咋戇鳩

食個早餐先

如果邊個女人同佢生就慘 生完佢走去搵第二條女仲撚慘

呢啲賤人同多佢一齊1秒都浪費生命

應該會

好彩你早發現

啱呀 好彩發現得早 仲恨心得落

畀啲時間自己休息下 整理好自己
下個更好啦

呢啲仆街遲早畀天收

你哋今年幾歲？

樓主普通家庭？有冇錢？

如果你家境好就另作別話一定对你專一

宜家你個人未鬆懈 所以情緒仲係好高漲
試吓揾個舒適嘅位置做吓靜觀可能會放鬆啲

啱呀 要搵個專一俾到安全感我嘅 唔駛日日驚驚青青

普通小康

廿頭 出咗黎做野

追完

而家樓主比起出post嗰陣決斷好多

雖然痛苦，但係好寶貴嘅人生經歷，希望你遇到會愛惜你嘅人

Dllm啱啱摑醒完佢 佢仲未梳洗好走 拖撚完未

過主啦殘體

又話趕佢走
扔晒佢啲野出門口啦 仲畀佢慢慢嚟

嘩 追曬咁耐 佩服佩服
依家擺到明出軌 又再唔係精神上
唔再需要係到諗係咪自己諗多咗
其實已經分硬 唔撚駛再諗

定落黎同本性花心無太大衝突

半年貨仔就一齊住
晚晚扑嘢

佢好撚多野呀...一日都執唔曬
同埋唔想同佢講野了 想自己靜下
陣間佢又係到搏我又搞到自己火滾

工作問題無時間見 我本身都唔想咁快 但諗住都會長久就算

開門請佢離開
啲野會搵方法畀返佢

唔好畀佢慢慢嚟仲好似佢主場咁啦屌

感情問題一律建議分手
Good Job

其實只係跳住睇重要部分

所以先話係痛苦但寶貴嘅閱歷，會因此而成長

對唔住 我都想咁做 但好攰無力了 啱啱佢係咁同我爭辯 唔想再同佢相處

半年貨仔打千字文

學到野 以後會帶眼識人

未必唔係呢 佢以前都係咁對ex

扮撚哂野咁
作一萬幾千再走啦

正確決定

打得好
賤男一定要大大力打

半年已經咁
唔知以為你地拍左幾年
早分早著啦

下個更可愛

分

努力向前，搵個真愛你的

這個只是過客

分啦屌，做到咁仲一齊，為乜
直接搵過個啦
今次俾你哋過到，下次都會有更多問題
直接分 唔好諗

我值得搵到一個更愛錫我嘅人

分咗啦diu

追哂 加油樓豬

多謝你
有咁多位巴絲打陪住我 依家心情好少少啦

做得好，搵下個愛既吧啦

俾我做呢個人

請自介

下次真係要識嗰底乾淨嘅 同呢啲playboy底嘅一齊真係嘥時間
有句真係好啱 唔好諗住你係playboy嘅最後一個

你不斷懷疑，佢又唔避嫌
一齊落去嘈交多，慢慢佢發覺個女同事好好，之後會疏遠你

只能夠講佢未定性
樓豬加油

真 個陣真係太傻 以為佢有改變

咁都分咗手先同人整咖哩雞啦 條女專登整俾我睇 dllm

如果價值觀唔同真係要分。
除非你對男人夠哂「聽話」。
唔會同佢嘈交，又允許佢間房痴滿前度啲相，
仲可以同到佢家人同住之餘，又唔會話佢做乜同前度有msg。
咁樣至有機會繼續一齊
個男人仲會唔想你同佢分手，更加唔會俾你離開佢。

如果feel到佢同其他女人有非普通朋友關係，最忌係對男人發哂脾氣！

因果調轉左 佢明知有女朋友就唔應該同人好 咁女朋友又點會懷疑 最後點會造成咁嘅局面？

乜你覺得你地係相愛咩？
得你愛佢咋。
如果呢個人會出軌，會拍拖嘅時候同其他人曖昧
就算你地價值觀好夾，留嚟都嘥氣啦

開名放相得唔得？怕我有玩tinder 的姊妹中伏

叻豬

我個陣就係sense到有事 想避免 點知都係咁 唯有怪自己無早啲睇清楚個人渣

Tinder識預撚咗

唔好話避唔避嫌 直頭廢事女同事諗多左 都會留番啲距離
根本個男仔未定性

差唔多情況 分唔成手
而家就算佢好錫我相處無問題都生無可戀
自己睇唔起自己

當然唔係，如果感情只有感性就會好麻煩。

佢出咗軌？定純粹唔駛避嫌？

出左次我信會改
然後再多一次

你條仔係鬼佬？

點解我冇女

咁都仲繼續?

我都係 一開頭佢放唔低ex都算
點知依家就真係黎料

佢今次又點解釋比蚊咬呀？
快啲趕佢走啦，啲嘢最好寄比佢，唔肯都叫佢第二日先上嚟執，到時你搵嗰fd代你在場，唔洗再見到佢。

加油啊 樓主
走得快 好世界

你想問出軌定想問價值觀架
不過兩樣都解決唔到
咪撚係度回post
諗下點樣快啲分左佢好過

人地分左喇柒頭

好似你呢 d 咁嘅女人做到自己咁 cheap

真係唔怪 d 仆街賤男一次又一次偷食

愛愛愛 愛你條命啦

個底咁撚花 仲要拍拖半年已經俾你知道有第二條女

都仲要繼續痴埋去 除咗抵死仲有咩好講

Diu一開始撚知咩
諗住佢真係變咗
依家又黎咪分撚咗囉

發現青頭仔

開名警世未

做得好！呢啲正渣男

今時今日自己都活得咁辛苦，仲生？反正陀B嘅痛苦又唔係男人承受，生產果種皮開肉綻嘅感覺亦唔會男人受，辛辛苦苦生落來個B又唔係跟自己姓。諗落生育都係搵女人笨柒

一拍拖就諗結婚生仔
唔好ff咁多

真係愛嘅係唔會仲有餘力同第二條女調情

玩家至識得口花花冧女

一諗起我果個賤格老竇就係咁，嫌阿媽生嘅都係囡＋話阿媽唔夠溫柔體貼言順，於是佢成日上大陸搵女搞。
所以我亦唔想被結婚生仔束縛自己人生！

點解本身知人player花心都中個頭埋去 其實所有嘢都預咗㗎啦

唔好諗住自己咁犀利去改變到一個人 普通人你都改變唔到 人哋都改變唔到你 你會改變到一個player？player喎 高手喎 你憑乜改變人

捱過呢排重新開始 重新做人 重新諗吓遲啲條路 感情路要點行 慢慢振作返啦 睇文就似係人哋問題多啲 唔好質疑自己或鬧自己 對自己好啲喇

邊個有錢就邊個岩。 一定係窮個邊貪錢。

你只係佢生活其中一件肉便器

開名pls

唔太明咁唔夾當初點解一齊到

如果想長遠一齊，睇個形勢冇可能

根本佢同上一個既情況不變
話就話做好啲 實際上都係繼續拍拖偷食

佢講就緊係講話做好啲啦
如果唔係點樣氹到你落搭

不過呢啲係你地兩個人嘅事
外人都唔係好方便做咁多批評

你一開始已經知條友之前 d 仆街野啦

男人點會變呀 變壞就會

睇返懶人包 樓主係介意價值觀唔同 唔係介意花心

咁又係 似乎佢本人都唔介意條仔到處留情 (精)

可能大家各有各玩

個男嘅仲享受緊同其他女仔flirt嘅感覺，根本未玩夠

我同樓主你個情況好似 又係識左個新同事 又係覺得個新同事對佢好好 好了解佢☺️
其實你男朋友唔肯同個女同事斷 姐係佢一早選擇左出軌呢一條路架啦 如果佢夠愛你既就唔會去玩火啦，又點會做傷害你既事。
男人都係鍾意所謂既新鮮感，出軌既人永遠都唔會覺得自己有錯，永遠都覺得係另一半對自己唔好而令到佢地要出軌，但從來冇諗過係自己一早選擇左行呢條路，去做傷害另一半既事。
當呢半年睇清楚呢個人啦，拖落去辛苦既只會係自己。

快啲走啦
拍拖半年熱戀期就想出軌，你唔係以為佢真心想改過呀

飛啦死傻閪

條仆街係咪健身撚 有做PT

咁正
一巴唔夠 要賴多一巴

呢個預咗
九成玩app嘅人斷唔到尾
有時間又上返去咁

一開始真係以為佢有改變
佢又帶我見屋企人同朋友
又係social media post我

後來俾我發現佢偷食就唔係啦
開post個陣未知

唔撚係
開完post後來先知

屌你唔好係標題寫求意見啦，其他人講既意思你都唔會聽架啦，求乜撚意見女人就係豬咁撚蠢，又無乜勇氣面對轉變。
你話呻下咪得囉

咪分撚咗

睇完懶人包

分手啦 呢啲野解決唔到點一齊落去

利申 同你面對8成相似嘅問題 4年 分咗了

你值得更好啊

做得太好 放生佢 由佢同D賤格既人一齊啦

換過角度諗好彩你淨係同佢一齊咗半年，冇浪費到好多青春，你呢件擺明係賤男，出軌仲要扮無辜，好似為你着想咁，之前已經衰過一次更加證明本性難移，青春有限唔好浪費係呢啲垃圾身上，你諗吓到時結咗婚點算，呢啲垃圾有人肯要咪讓比人囉

真係嘅唔好對佢再有留戀，浪費多1秒諗佢都唔值得

最憎呢啲垃圾，最好放晒佢啲相出嚟，仲有放晒啲證據出嚟，等佢一世冇女要，咁就大快人心

打得好，見到都覺得爽

分

你既不安只會有增無減

唔可以, 完

男人不壞女人不愛，你愛壞男人，但壞男人係唔會因你而改變，改變都只係昆你，佢哋啲dna 就係花心多情。正正因為壞男人花心，女人先會鍾意，因為想自己下一代有這些壞男人基因，但又妄想（wishful thinking) 可以改變壞男人。好男人就係毒男，唔花心，但唔會吸引到女人，因為女人唔想下一代做埋單師，蝕抵晒。

啱，但點解妄想要括住英文

記得你個post
希望你搵到個啱嘅人，最好幫到無bno嘅人

佢自己想溝第二個
但將責任推卸落你度
好似話係你攪到佢好煩所以迫住要溝第二個咁

呢啲人算啦
其實佢都唔係好鐘意你
似之前分手搵你攝時間

我覺得中文妄想係100%唔可能，但英文wishful thinking 係 the imagining of an unlikely future event. Unlikely 不是100%，我不排除一千個壞男人有一個半個定左落嚟，所以括住英文去表達，覺得wishful thinking 更適合意景

條友係咪好撚靚仔好撚有錢
明知佢係咁嘅人又有前科都仲中個頭埋去
除左講抵死之外仲可以講咩（原諒我咁直）

感情問題一律建議分手

唔好衰心軟，一次不忠百次不用

分，你條仔都未玩夠，放佢出去濫交吧

佢幾大呀？

做得好 當初我分手完全都係電話講
條pk唔夠膽見我
我都想cum佢幾巴
如果佢揾返你 千奇唔好心軟啊！！！

你的朋友就是你自己

豬扒真係未必食
透氣就有可能

以後都唔好再理佢再聯絡

分
你都已經考慮緊

建議分手啦，繼續一齊落去只會搞到自己越黎越多心事，唔好覺得自己會改變到佢嘅本性 依家唔分 到時越踩越深 受傷嘅都係你自己

你地係點

佢依種人明顯冇道德底線 遲早一定會出軌

樓主就咁睇你case想問如果冇女同事出現你仲會唔會諗分手呢？

老實講好仔就唔會底花
底花既好多女人硬係覺得自己係可以令佢改變個個 真係很傻很天真

巴打都幾信基因倫 有啲料

應該唔會

其實移民，生仔呢兩樣唔夾已經冇得傾，可以分手了。

我見到佢玩app 佢駁我個陣都係話純粹無聊搵人傾計
Ching似乎無追曬post 後來我發現佢已經出咗軌 所以諗都唔駛諗就講咗分手啦

但其實價值觀係冇得妥協的
一個想生一個唔想生
一個想移民一個唔想移
最後一方妥協，心入面都一定會成世怨對方
唔好期望咩「我過十年可能會改變呢」
咁樣係證明左你地根本唔適合一齊
點解明知有呢啲問題都唔搵過個呢啲方面夾到架呢？
下次傾清楚價值觀夾到先一齊啦
唔好一齊左就話咩好愛唔會分手，然後逼自己妥協

有追post知分左
所以講返價值觀問題

想問你地雙方幾多歲

其實都啱 一開始無傾太多呢啲問題 淨係覺得相處開心就一齊咗
一齊咗都知有好多呢啲問題 但又唔捨得因為咁樣分手

呢啲應該夾好先一齊
如果係諗住長遠發展既
到你拍幾年更唔捨得但必須取捨時更傷

Feeling 唔係大撚晒 咁多方面都唔夾
條仔仲要成日flirt女 你遲早畀佢搞到有精神病
所以 分手啦 第時你會睇返呢個post 會覺得自己好傻

分左喇

懶人包：
同佢好多價值觀唔夾，例如生仔、移民、so唔social、多唔多陪屋企人，愛可唔可以解決一切問題？最近識咗個新女同事，個同事成日flirt，佢就向我提出，係咪應該要分手。

依家好明顯係有第三者介入問題
愛係可以解決到好多問題但你男朋友由一開始就係一個好花心嘅人一直都無變過

我之前都係好似你咁情況, 一開始無傾呢d, 本身諗住做朋友啫唔理啦
之後發覺互相鍾意左但價值觀唔夾
努力左一排想磨合但都唔work
好鍾意又唔捨得斬纜
結果價值觀問題嘈左次大架就散了

所以價值觀問題真係無得搞的
唔係咁易可以改變到一個人由細到大既價值觀
只可以忍, 忍唔到就
就算而家忍到都要諗下係咪可以堅持到忍足一世

唔好為左一個可能無點愛過你既人煩惱
要學識愛自己將自己放係第1位

出軌只有0次同無限次
又搵EX, 又同女同事玩火都仲唔分

你有冇發現你戴緊綠帽

其實唔關事..
果個人唔認真就係唔認真...關咩係APP識事

做得好！

我之前都咁諗 玩過唔少app就知
App上面唔認真嘅人一定多過現實
道理就同之前啲人話
你去club搵認真嘅人係可以 不過少
App呢啲低成本唔上身嘅途經係吸引咗好多唔認真嘅人

首歌第一段似曬你條仆街啊

見到樓主 好似見到幾個月前既自己
明白佢係仆街 都俾自己可以足夠唔開心 然後move on
唔好覺得你會救贖到佢
當初個ex啲冷暴力迫我開口講分手 點撚知一星期後有新女
我約佢出黎質問 仲講大話之後識
我偷9佢電話 驗証曬佢啲大話啦

係話你啊仆街 成9日ig 同啲女新msg 祝人happy birthday 你狗唔狗公啊

成9日去邊無交帶 係死去邊度玩啊

同條女同舊仔分手扮曬關心咁 未散都同條女日傾夜傾啦
但條女明知佢個時有女都問佢出唔出黎划船 （見佢對話舊仔都係出軌定點 但你咁仆街都想俾你再體驗多次 唔揭穿佢啦）

知唔知你身邊啲人點諗你啊 做人做到咁仆街唔好以為無人知啦你

屌你條仆街幾時死

分好過啦，好過結左婚先婚

藉口
將問題推係人地身上
千祈放呢舊垃圾出黎害人啊

想問下你地玩邊個app識?

你都臭雞格黎

做得好